同一個唔愛自己既人一齊左幾年

點知佢唔愛你？
邊個講分手？

佢當你喺 SP or 冷淡 only ?

時間會沖淡一切
要想盡辦法令自己生活回覆正軌

時間喺有用

me too 唉感覺佢已經變左好多 我仲好愛佢 但冇用了

唔好睇唔好接觸任何有關佢嘅事
只要唔掂就唔會痛 個心會舒服好多好多
Time will heal

其實我衰在先 做左d好hurt佢既野 佢心入面已經有條刺了 我唔知可以點補救 瀕臨分手邊緣

直接同佢傾下，冇改善既只能分開

傾算了 就是這樣佢都認左我仲可以點

有跡象算對方好人，毫無徵兆殺個措手不及即係對方一直交足戲仲恐怖

要雙方都希望維繫先有得傾

我以為我3年已經夠耐

其實佢係從來都冇愛過你? 定係之前愛你後來變咗? 可唔可以講清楚啲?

咁睇落你哋嘅分手對你嚟講係好突然 明明前一晚仲好sweet 後一日就提出分手
突然到成件事你都冇預備過會咁
頭一兩星期未有咁大感覺...會唔會係因為當時仲未接受到? 連反應都唔識比...
反而時間耐咗 啲情緒就慢慢浮出嚟 而家先覺得咁辛苦
6年幾真係好耐... 你哋之間一定好深感情...但係忽然間所有嘢唔同哂...
雖然話唔想再理佢...但都想問下樓主其實有冇諗過挽回?
話哂都幾年時間 一定有啲好值得你為咗佢 付出咁長時間 先可以令你哋呢段關係維持到咁耐...

你自己有冇諗過原因? 點解你當初吸引到佢鍾意你， 後來佢會唔鍾意?

同自己講，分手係一個過程，開始慢慢將佢係自己心目中既地位減少。
同佢既回憶唔會忘記到，就算將來記翻起，都唔會特別唔開心
今日既自己可以為左佢而唔開心，但時間會慢慢淡忘佢

咩原因定係當中發生過咩事令到你會咁形容段關係係磨到爛曬呀
唔介意講多少少 想聽多啲 同埋有我哋陪你

我喺到喺 3年幾

我都近來結束咗一段3年幾既關喺
開頭好唔習慣
時間長咗所有嘢都變得平淡
間中都有一種莫名既平靜
然後想喊

我最近都結束左 一年幾嘅感情
好難過
已經習慣左生活會有佢
佢對我好好
但係自己冇珍惜
好抵死

我前度都係話佢覺得佢對我好似從來都無愛情感覺，但一齊左3年，而我地的確唔太有浪漫感覺。
佢甚至話我係100分伴侶不過佢唔愛，所以一個人唔愛你佢嫌唔嫌棄你都無所謂，佢就係唔愛。
佢覺得佢講嘅事實係缺點，但只係佢覺得，可能有其他人並唔覺得呢d事實係缺點，只要呢d缺點唔係害人害己就得啦。
不過，我過左一年見過其他人，我都真係發覺我同前度只有好少愛情火花。真係多謝佢同我分手

會越來越少諗返佢，但係每次諗返都係一樣咁痛想喊

依家分左手幾耐？

最快走出方法係block晒佢所有contact
whatsapp ig fb blabla完全唔睇
諗佢啲缺點 諗吓佢唔愛扮愛 為人幾咁虛偽
憎9佢 記住自己值得更好 然後真係去搵更好嘅

我同你差唔多, 都係絲, 想唔想TG傾下計

記著一樣野，你無需要對一個已經唔愛你既人上心，就算你地之前有幾欣愛都好，你都唔會因為無左佢就死左
Your time is limited , so don’t waste it living someone else’s life

[mmber]分左兩日啦 雖然都叫迫自己諗通左 但仲係會心痛 肺炎下搵朋友真係有啲難 唯有做下功課慢慢忘記啦[/member]